原來德國瘋小孩大個做咗utuber

咁係張床典下典下搵remote吉自己屎眼個個去左邊

型佬

好型

佢都幾慘
好在走得出

佢當時到底玩咩玩到咁

唔係專登做戲拍出黎架咩

求德文翻譯

留名！

cs1.6 bloodstrike場 好似係

有d人話係cs 有人話係血浴戰場

魔獸acc
仲有好多集 愈來愈假

我諗係我人生一開頭睇而又有印象嘅youtube 片

唔係講左係做戲嫁咩

Title 咪講咗Unreal Tournament

無留意到 咁係血浴戰場

變左大隻佬

細個個陣睇完條片 心諗條友大個左都肯定onon99咁 點知...

屌你 童年回憶
依加睇返都笑到仆街

其實人地當年只係做戲拍片
好似係關於網癮